唔好再叫黑警/狗啦

直接大叫黑社會啦！！！
係佢地面前大大聲嗌

我地寫左一份英文版o既 對警察的指控
Topic: HKPF performed lawless acts to justify their brutality

Police disguised as protesters to initiate clashes by throwing bricks and petrol bombs, and set fires on the streets.
Why? To incite public anger toward the police to justify the savage suppression against protesters.

Police permitted the mass assault at the railway station by triads.
Why? To terrorize and establish dominance over civilians.

Framing protesters with offensive weapons and suppressing them with extreme violence and extrajudicial force.
Why? To portray the illusion of an ungovernable city to rationalize police brutality.

Conclusion: The HKPF used violence and fear to control and silence the current and future protesters.